3台差到講講下電話都斷線

想問下差到連電話都斷線係咩玩法
香港仲有無皇法 任得D奸商打橫行？

係用緊 mosim 做副咭嘅時候話比我聽, CSL 用到仲一肚氣

咩年代 電話都斷線